X Mini Supa呢隻小喇叭，終於滿足到我想起睡房建立小電影欣賞室既想法

先前出左個post關於我想買對喇叭仔代替係骰仔咁大嘅房間擺條比例上太誇張既soundbar，感激介紹我買呢隻小喇叭既巴打，我上網研究過好多開箱片開箱文都大讚，買返黎真係覺得好值，佢既模擬環繞聲好包圍，聲量足夠，低頻剛剛好唔會太誇張高頻都掩蓋埋。

原價過千而我買八舊水，原來都已經推出左兩年多係間舖既1001隻，我就係搵唔到有其他咁多好評既產品先要搵呢隻舊野，好彩搵得到亦不負所望。

不過缺點始終只係藍牙小喇叭， 除咗藍牙就只有3.5mm Aux in， 而且只得一個開關掣同旋鈕，調較上比較麻煩， 如果有賣光纖輸入什至hdmi再加個遙控仔，咁就very good喇

What is this?

藍牙小喇叭

周杰倫好型

之前都買咗呢隻
會有少少類似電流聲嘅嘈音
樓主試下你嗰隻 聽真啲/擺近啲耳仔睇下有無